入黎等我話你知今日衰乜同點拆

先講衰乜
1. 首先 捉到公安 圍佢唔比佢走 緊係無問題
但係救護員黎到 你地推佢 郁手 甚至郁埋記者做乜鳩

2. 下面一路stand with hongkong上面就一路搞鳩旅客 喂 你係旅客都燥 唔知發生緊咩事 知都未必諒解你 你講到香港咁危險 但又唔比人走？！仲有旅客衝擊我地 同旅客口角依啲
你想人地國家幫你 都要人地國民鐘意你先得架

3. 打鬼之前可唔可以證實左先 我明大家都好嬲 去到臨界點 但唔係有人指邊個係鬼就打邊個 獨立思考呢？fact check呢？今日就係有兩個自己友咁比人打傷

4. 捉到個假記者 要用私刑都唔好十幾個cam影住你地黎影時用 對家真係多謝哂你地啲黑材料

跟住講下我地文宣可以點拆啦 大家一齊集思廣益

1. 個公安明顯係混入示威者人群 想搞事 而且仲有武器係身 重點係公安混入人群想搞事 其他果啲就唔好講啦

2.未諗到 道歉運動？ 冷處理佢？

3. 大家捉左鬼之後 查證左先好無 真係要冷靜 唔好再打錯自己友

4.文宣盡量spin落去搵到佢有同黑會同一件衫 當時唔知佢有無傷人既可能 而且當
未知佢假扮記者目的 所以大家選擇制服左佢先
希望保護機場旅行既安全！

最後希望大家唔好忘記大家係點行到黎依加
就係靠住大家團結 文武互相cover 唔係互相指責 割蓆 有錯大家去檢討 去補鑊
不分化 不割蓆 不指責

入哂黎 唔好比班水軍帶到風向

一定要團結！

唔好比連登水軍帶風向

推

禁制令係禁制示威者 冇話唔比人去機場涼冷氣
唔叫口號 單純去涼冷氣 你奈我咩何
一個唔覺意 出面太熱 太多人去窒爆機場

唔好比水軍帶到風向

唔好再互屌

同唔講規則既國民講規則
你地好大愛

假記者新拆法

(正視聽)付國豪係香港唔係合法記者

同志，你哪間報館的？
環球時報
給我往死裡打

要問下急救嘅巴絲肯唔肯出嚟講

佢地有光環

對家救左你一命，上左蘋果day 1